周國賢出到聲想升多2k follower姐，大家幫下手啦！

新ig follower大不如前，大家幫下手啦！
佢目標都係44k咋！差2k！
附上近期cover

黑暗三日

天國與地獄

IG

OKOK

好心學下唱歌先
唱live仲衰過街邊歌手

連登上一次熱門咩都有啦

牙腎

推

周爸

推呀

幫推

Push

我吊你老木臭系牙

腎爸爸

真係每一次Live都好難聽
唔明點解咁多連登仔想佢開紅館

佢唔係好世外高人咁嘅咩，又會咁care followers人數

聽講藍到爆 護旗手

推呀腎仔

【逆權運動】周國賢IG籲「香港人加油」 被五毛留言圍攻掀罵戰

海闊天空cover

歌手有料就唔使乞follower
俾少少錢買算啦

Follow咗

PUSH

周國腎都有得分化
五毛真係唔易賺

做乜講真話，未死過？

你冇撚嘢呀

佢唱十八個時你都唔知係邊呀

好波得閒可以上YouTube聽下佢d cover呀

64出18 cover
蘋果比人搞嗰排出黑白顛倒嘅海闊天空cover

咁都仲有得反

好想佢錄鬼怒川 巧巧天

Who??

真事 同林家謙一樣
作曲>>>>>唱作

你聽你老細講完再order你嚟連登講？

好心你學下點樣做人先啦 野都唔撚識講

可唔可以都支持吓佢 寫香港的事

佢冇講錯，你都on撚鳩直接啲都唔撚得

洗唔洗有上下款咁先得

腎仔真係好正

好心學下唱歌先
唱歌仲衰過街邊歌手

鳩噏真係唔駛本
加句聽講就唔駛負責

你老母個閪就藍啦

大大力推

人哋連微博都del埋 咁都有得屈

林家謙好好多喎

係都咪講出黎,好地地比人追吊

推 周爸爸正！

近排咁多香討既人過左黎連登既

佢有講錯咩

其實佢呢兩年唱live真係進步咗好多
我好記得幾年前睇緊cctvb個勁歌金曲，佢做嘉賓上去唱children song，係真係難聽到我工人姐姐都笑佢唱歌難聽
到今年叱咤live，真係唔難睇出佢係進步咗好多。你話同陳奕迅嗰啲比，確實仲有好一大段距離，但聽一個人唱歌，除咗唱功，聽feel都好緊要嘅
如果聽歌淨係聽唱功，咁聽李克勤、費玉清嗰啲夠啦，仲洗乜其他歌手

Follow

不嬲有fol

100%同意
周國賢唱腔真係好有特色
佢月球上的人嘅cover完全係同eason兩個feel

唔洗食飯咩 又話黃圈 點知一個歌手都養唔起

佢唔配稱為歌手
佢配稱音樂人

林家謙識唱歌㗎喎

但係銀河鐵道之夜個live幾好喎

呢個演唱會所有歌都好正

林家謙唱歌好似唔夠氣咁同埋把聲唔夠厚

講笑咩周國賢點會要靠黃圈食飯

有d歌要腎仔唱先好聽

真啊
作為一個歌手，最基本野都做唔好
不如唔好做啦
辛苦自己，又辛苦觀眾

呢兩三年進步左好多 由銀河鐵道之夜已經係
建議聽下再比評價
唔好stereotype 左就一世

依個係事實wo
定你覺得佢唱live好聽

Ok

咁多5毛嘅

即刻follow左

我愛周爸爸

okok

又要消費香港人 大家有心就會follow你嫁啦

聽講你老母做雞有性病 最近確診武肺死左
所以你條撚樣就折墮做5毛 聰明啲啦
如果唔係冇錢幫你老母搞身後事

話佢live唔得都算

話佢要靠黃圈
笑撚咗
唔洗黃圈
食海味食一世都夠啦

Followed

分化撚，block得

叫佢個女著條短裙仔貼圖去佢ig, 100k都得呀

黑色眼睛

幾時出新碟

鍾意聽周柏豪多D

Pish

push

腎仔

佢近年啲live唱得好左好多 只係佢冇乜上節目嗰啲你接觸唔到 佢進步左勁多
之前銀河鐵道之夜唱live絕無欺場 進步大家有眼見

仲ig

點解開咗新ig嘅

已follow

三部曲加埋啲特效正撚到

除咗一兩首好聽 其他都一般般

喺兒登講真話

lmao

佢唱歌音準真係好差
最最最大問題係佢作啲歌佢自己無能力唱到
十個音六個唱唔岩
好心就俾人唱啦

喺連登講呢啲想死？

我都想知

上下款

ON9仔定藍屍狗定5毛呀你

聽歌唔聽唱功？

兒登啲標準真係好撚難捉 張敬軒護旗就話捍衛廣東歌 周國賢唱得差就黃都無用 唔配做歌手 而其實呢兩年周國賢唱功好左好多 執住舊屎啲野黎講

周仔係real artist
用音樂講嘢
成日摺埋修煉
每次出返嚟又升lv

弱智五毛
搞分化搞到周國腎到

腎仔都可以俾你屈成藍，你做開港共PR？

做明星想多d人聽自己作品都唔得

唔係話唔聽唱功，但一定唔係最重要先
論唱功，張敬軒夠好啦，但你想像下張敬軒去唱周爸啲歌，地下街、目黑嗰啲，根本完全唔係嗰回事
唔通我聽尹光係因為佢唱歌好聽咩

坐咗幾耐？ 啱啱先放返出嚟？
啱啱叱吒live唱地下街已經好咗好多
自己無聽開就唔好突個龜頭出嚟啦

佢之前19年del過個ig 同YouTube account先咁少人follow姐

歌手唔賣唱功

一定唔係最重要

唔通你唔係聽音樂既

我真係唔駛好聽唱功
但佢有時連基本標準都達唔到

國腎

以前幾鍾意佢但知道佢偷食就

我屌晒你地老母呀 次次都話live難聽
近幾年concert live進步左好撚多喇 以前唱功係差同唔夠氣 人地起碼有落過苦功
腎爸不嬲都唔係sell唱歌技巧 咁鐘意technique 野 自己死去啲唱歌老師上堂啲地方慢慢聽喇
傻閪連登仔一味屌屌屌人講你又講

咁係你聽慣左唔代表佢特別好feel
佢可以係好成功既作曲人同監製
如果佢真係咁鍾意唱歌俾人聽咁好心佢練下唱歌
唱左廿年都係咁 我真係未聽過有唱作人唱到佢咁難聽

咪慢慢進步緊 咁易有大進步
個個都去晒做歌手喇

所以未就係佢唔適合做歌手囉
佢駕馭唔到佢自己作嘅歌
佢音準好大問題 佢自己嘅歌對佢來講太勉強

比面你入去聽一首歌就得
follow? 咪玩啦

咪就係 我地兒登淨係想見到啱聽嘅說話

出道左十幾年都就廿年

百貨應百客 你覺得ok咪得囉
雖然真係麻麻地

訂咗啦thx

傻撚左

有睇唔差呀幾好
係睇番佢有係第二場首「黃金入球」甩甩地姐

洗乜陳奕迅
求其大專sing con都好過佢啦⋯

我聽佢以前啲live，就真係難聽嘅，又走音又盛
不過近幾年，真係唔多覺佢邊首歌/邊次live係難聽到你講咁，或者你share啲例子，聽下係咪真係咁差
你用返佢以前同依家嚟比較，真係進步咗好多
先唔講政治立場，一個一直做好香港音樂嘅音樂人，知道自己不足一直都有改善，又唔洗下下屌到咁嘅

BlOCKED

下 自稱黃 仲要玩IG ？
又搏出名呀。食埋人血饅頭好冇

一直FO開

收皮啦！唱極都咁安安穩穩搵份工啦

開得po都預左有人講佢唱歌難聽，之後又瘋狂loop，我都廢事理
依d野好主觀既，有人印象仲停留係好多年前，有人唔啱聽就唔啱聽，無得強求
個po有咁多正面回應已經好好多謝咁多位支持
IG人數已經過44k，繼續上

如果歌唔啱聽，他日戲院重開，可以去睇由佢、ToNick恆仔同《出貓特工隊》男主角查朗桑提納托古主演既《一秒拳王》，都好本土，好熱血架

主題曲

請問幾時變左用Wts, IG 就唔係黃？
有d 人中意比facebook 拎data, 咁同個政見有咩關系？

Agger

我淨係諗返起叱咤地下街個live 欣宜係度鳩嗌

林家謙把聲長期同一個音調咁想聽佢唱啲高潮位會爆個啲歌 eg浮誇

標準問題 你鍾意聽佢既歌所以包容度大啲
但我認為歌手唱到唱k 咁唔達標
正如我覺得Juno 唱live 都好撚難聽但我有聽佢既歌

每個人style 唔同，就好似你唔會叫林宥嘉唱rock 咁
佢地個音色都唔適合。
不過對比周國賢 林家謙起碼音準拍子都岩先。

把聲同周姐撚一樣好似含住條撚唱

我覺得佢唱任我行幾好聽喎

推推推賢仔好波

可能啦，但佢嘅進步真係好明顯，又唔好一句 好難聽 就無視佢嘅努力，你話佢一直都冇改善就話啫

應該好多人都唔知佢開咗新ig
佢比班小粉紅搞到要閂ig又閉關

咁你share到例子未？

咪撚玩啦 周國賢由03年出道 到依家差唔多廿年
到依家我聽佢live 依然好擔心佢會瘋狂走音
你話今年叱咤live 我唔知你有冇聽清楚
佢連自己隻地下街都唱到垃圾咁 聲又上唔到去 格硬嗌上去
以佢呢個實力佢唱一場紅館已經聲沙收皮
一個歌手如果唱功差到咁 聽眾邊能夠投入去首歌入面

周國賢

聽講你個腦係生喺屎忽上面 個樣成碌柒咁添

想問follow咗點樣hide佢啲po？

我只係認為佢唔適合做歌手 無話佢既歌唔好聽同我認同佢有進步 不過都仲係唱k level
我都好鍾聽tonick 但恒仔唱成點大家都知
特別係如果周國賢唔係咁既外表係個肥仔唱成咁會唔會仲有人話佢唱得好有feel
既然佢係半個偶像派咁點解要為佢既歌藝護航話咩其他人唱唔到

MOOV 個live 算唔算近年？ 我岩岩聽左幾首我都覺得唔好聽喎

連登仔又話唔用IG，FB，又係得個講字

你肯定你係生活喺香港？

你係咪同周柏豪搞閪錯左

唔係話唱唔到，我意思係唔啱feel
好似Juno 首彳亍，你比陳奕迅唱
好聽係好聽，不過感覺唔多夾咁囉

所以juno聽碟係可以去到8-9分
但一唱live 就炒車變4-5分
但唔會因為咁佢live 唱唔岩音都要話無問題
係佢歌藝拖累左首歌

想佢寫D有鼓舞既詞
DARKNESS都唔錯
不過覺得INSPIRING既詞佢都應該可以

爭咩 兩個都差唔多啦

幫你屌埋女好無

d人根本就聽都未聽
唔理lu屌左先

精粹乞followers雖然係難聽

鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒

好似已經係前輩嚟仲慢慢進步

Gchi 腎仔

P牌推唔到

唔會有

講得岩呀
好多傻鳩話就係鍾意佢唱歌難聽嘛
都痴痴地線

同意，周爸唱功的確唔算好，不過都唔會話差到聽唔入耳
或者好似你咁講，我對佢嘅歌特別包容啦
但唱歌呢啲藝術嘢，好似畫畫咁，唔通畫功好就做到畫家咩？有時感覺都好重要
作為佢fans，雖然只有5 6年時間，但都聽得出佢係進步咗好多
好似上面有個師兄講月球上的人，佢個cover 真係演繹咗一個同陳奕迅version完全唔同嘅故事，每一個音嘅處理當然冇陳奕迅好，但都未至於拖累咗首歌，反而係比咗首歌一個全新嘅睇法

鳩嗡到搵過第二個啦戇鳩

幫唔到手，一早subscribe咗

我唔係fans 所以我個標準唔同fans
我只係覺得佢如果想做歌手應該好似初出道既鳩拍豪作D易唱既歌俾自己算
但佢下下都挑戰自己作同編D自己唱唔到既歌好似星塵三部曲
搞到好似自曝其短咁, 自己玩自己
當然fans可能會讚咁好有型
但唔係fans真係聽到好難搞
反而近排首"時間的初衷"簡簡單單未幾好

最憎人成日用黃黎要人幫 你話你本身好有料俾人政治打壓就話幫得合理，本身唔掂（好似d黃店d食物難食）好心咪咁厚面皮逼人食屎

幫推！佢寫啲歌真係好正！成日聽到喊

仲爭1k

我只係純粹幫偶像宣傳下，係有人講乜鬼藍呀護旗手呀我先po少少新聞，從來無強調佢好黃要快d follow佢

Push啊周仔！

佢都有唔同風格嘅，有時三部曲係佢同小克兩個對new age嘅睇法，呢幾首歌根本就係佢地對世界嘅諗法，你話佢作嚟玩自己，我更加覺得佢係想同大家發表佢哋嘅討論結果，呢三首真係得佢唱到個感覺
我係佢fans，應該真係冇得好中立咁評論佢，不過feel到巴打你少咗淨係屌佢唱歌好難聽嗰種感覺，已經好開心了

佢10日前ig話有44k就出條cover，條cover出左，我見原來仲未44k，我先出個po宣傳下，依家45k了

冇玩ig
youtube subscribe 左

腎仔係唱功唔好
但你見佢出咗道咁多年都仲有咁多fans就知咩事啦
你睇下李克勤 佢唱功冇人話唔好喇掛
唱到喉核震哂 咪又係喺香港撈唔掂要死上支那
人地就係鐘意腎仔嘅風格同唱腔
你睇上面啲cm有盲撐過腎仔唱功好撚好咩
人地個個都係鐘意佢嘅feel
姐係你地唔識嘅風格呀
你地鐘意聽唱功 聽唱歌機器 咪睇啲支那歌唱節目
個撚個升到爆哂key
唱到中間一定要爆嘅
喉核一定要震哂嘅
咁就係好撚好聽喇係咪？

利申：
腎仔見到comment唔好唔開心 繼續努力出多啲cover
日日都煲children song 地下街 星塵 同 目黑

我不嬲都只係覺得佢唔適合做歌手 佢既歌其實幾好聽
佢本身聲底薄 呢個係先天缺陷 唱簡單既歌仲可以
但好似之前首‘我們都不是無辜的’
老實講唔講唱現場剩係普通版本都覺得佢力有不逮
當然好多人都覺得好正啊 好有feel 咁

唔識佢

又話唔講黃藍

呢句中肯

痴線依家啲人重視創作多過唱腔

有咩問題

冇人創作，你地而家仲聽緊翻唱日韓歐美原曲既所謂‘粵語歌’咋

覺得佢唱功唔好, 咪聽唱家班既歌囉
覺得佢有特色既咪繼續支持
就係咁簡單, 唔使咁執著

起碼無走音先 歌腔聲線呢啲見仁見智 我自己就麻麻哋 但佢啲live係合格有餘

我愛周仔

崛起那些竟是禽和獸

通常睇佢唱live有幾難聽

其實聽live都係為咗支持下佢啫, twins咁多年都係零進步都大把人聽

有周仔一定推左先

推！！！！

用咗三個ac fol

腎爸爸大推

有冇邊個歌手翻唱周國賢既歌 係好聽過原唱？

摺埋啦

話佢唱live難聽個d幾耐無聽?

完全認同 成日仲用返10幾年前live嘅印象講

推腎仔

一定要唱live好聽先鍾意得咩
咁都要嘈一餐

屌你老母

佢邊度有出聲

都唔知要咁多follower做乜